今個月俾人抄左幾多次牌

六次

底撚死 罰多d錢就岩

7警坐牢，呢幾日小心D

一張 初2 比人抄左張

黑警玩出禍

on9

食飯時間12點幾都抄

大家真係小心d

英雄所見略同

我覺得係報復

0。

食飯時間同抄牌有咩關係???

0

食飯時間先抄得勁

天水圍1張